左膠係抵撚死

大家唔好同情
廢老打人果陣左膠一個都冇出現

我地成日笑藍絲弱智
實際上大把左膠黃絲仲弱智

藍絲：睇下班7頭，我地打7完佢地，有啲左膠幫我地擋叫勇武唔好還拖

友軍＝左膠
敵軍＝阻膠
到底抵死既係左膠定阻膠？

係

agger

今日風向
叫和你非同勇武唔好去現場支援

唔係要串你，頭先同個藍綠衫兩孖寶對峙既勇武派比人拉左大半

對方冇死傷， 己方被拉Ｎ個

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915